
    <html>
    <head>
        <meta charset="UTF-8">
        <script src="https://cdn.plot.ly/plotly-latest.min.js"></script>
        <style>
            body { margin: 0; padding: 0; overflow: hidden; }
            .js-plotly-plot .plotly .modebar { right: 5px !important; top: 5px !important; }
        </style>
    </head>
    <body>
        <div>                            <div id="c42d4d53-2e0b-43df-9ae6-6d2333ebfa49" class="plotly-graph-div" style="height:100%; width:100%;"></div>            <script type="text/javascript">                window.PLOTLYENV=window.PLOTLYENV || {};                                if (document.getElementById("c42d4d53-2e0b-43df-9ae6-6d2333ebfa49")) {                    Plotly.newPlot(                        "c42d4d53-2e0b-43df-9ae6-6d2333ebfa49",                        [{"hovertemplate":"Macrosector=Agropecuario\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{r}\u003cbr\u003eNombre Pilar=%{theta}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"Agropecuario","line":{"color":"#00B0F0","dash":"solid"},"marker":{"symbol":"circle"},"mode":"lines+markers","name":"Agropecuario","r":{"dtype":"f8","bdata":"bOMsCIIgCECvuyTDMAwTQEV1sstmiAJAxFbCcRzHC0DJQODv+77vP3nj5+\u002f7vg9AbOMsCIIgCEA="},"showlegend":true,"subplot":"polar","theta":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda"],"type":"scatterpolar"},{"hovertemplate":"Macrosector=Comercio\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{r}\u003cbr\u003eNombre Pilar=%{theta}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"Comercio","line":{"color":"#ADD8E6","dash":"solid"},"marker":{"symbol":"circle"},"mode":"lines+markers","name":"Comercio","r":{"dtype":"f8","bdata":"1x6EDIMZIUCZxr5B\u002fCodQIRHUdb57RNAHPbtFMSA\u002fj+AhbXNrq\u002f\u002fP5WgvryB0CRA1x6EDIMZIUA="},"showlegend":true,"subplot":"polar","theta":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda"],"type":"scatterpolar"},{"hovertemplate":"Macrosector=Construcci\u00f3n\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{r}\u003cbr\u003eNombre Pilar=%{theta}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"Construcci\u00f3n","line":{"color":"#595959","dash":"solid"},"marker":{"symbol":"circle"},"mode":"lines+markers","name":"Construcci\u00f3n","r":{"dtype":"f8","bdata":"quCZn9FTFEAtJNOx5lsWQHduE1DY5wNA+J6ZeXWNFUDyvjiXcikBQMLRRI7jOCZAquCZn9FTFEA="},"showlegend":true,"subplot":"polar","theta":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda"],"type":"scatterpolar"},{"hovertemplate":"Macrosector=Manufactura\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{r}\u003cbr\u003eNombre Pilar=%{theta}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"Manufactura","line":{"color":"#FFD900","dash":"solid"},"marker":{"symbol":"circle"},"mode":"lines+markers","name":"Manufactura","r":{"dtype":"f8","bdata":"F\u002fYTxSu7J0BLzGlQQ\u002f8aQIOAfOqqIg9AnaSEN1l8IUB1UUFjL4wEQL6FS7X3NyJAF\u002fYTxSu7J0A="},"showlegend":true,"subplot":"polar","theta":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda"],"type":"scatterpolar"},{"hovertemplate":"Macrosector=Minero\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{r}\u003cbr\u003eNombre Pilar=%{theta}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"Minero","line":{"color":"#00B0F0","dash":"solid"},"marker":{"symbol":"circle"},"mode":"lines+markers","name":"Minero","r":{"dtype":"f8","bdata":"teHZaoLhI0DHZYBwaR0jQKLNtvlU+A1ADgrpOfllJ0D1l9RGueMUQK8fWfmWbyFAteHZaoLhI0A="},"showlegend":true,"subplot":"polar","theta":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda"],"type":"scatterpolar"},{"hovertemplate":"Macrosector=Servicios\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{r}\u003cbr\u003eNombre Pilar=%{theta}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"Servicios","line":{"color":"#ADD8E6","dash":"solid"},"marker":{"symbol":"circle"},"mode":"lines+markers","name":"Servicios","r":{"dtype":"f8","bdata":"aKtpA1hCIUA2L\u002f2bfqMZQB7M13kcpiJAXwtha+OZD0BrWydxPcQSQHvR8xXQuDRAaKtpA1hCIUA="},"showlegend":true,"subplot":"polar","theta":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda"],"type":"scatterpolar"}],                        {"template":{"layout":{"colorway":["#00B0F0","#ADD8E6","#595959","#FFD900"],"font":{"color":"#000000","family":"Modern Sans-Serif (e.g., Montserrat, Lato, Arial)","size":12},"paper_bgcolor":"#FFFFFF","plot_bgcolor":"#F0F8FF","title":{"font":{"color":"#000000","family":"Modern Sans-Serif","size":18},"x":0.5}}},"polar":{"domain":{"x":[0.0,1.0],"y":[0.0,1.0]},"angularaxis":{"direction":"clockwise","rotation":90}},"legend":{"title":{"text":"Macrosector"},"tracegroupgap":0,"orientation":"h","yanchor":"bottom","y":-0.4,"xanchor":"center","x":0.5},"title":{"text":"Desempe\u00f1o Promedio por Pilar y Macrosector"},"margin":{"b":150}},                        {"responsive": true}                    )                };            </script>        </div>
    </body>
    </html>
    