
    <html>
    <head>
        <meta charset="UTF-8">
        <script src="https://cdn.plot.ly/plotly-latest.min.js"></script>
        <style>
            body { margin: 0; padding: 0; overflow: hidden; }
            .js-plotly-plot .plotly .modebar { right: 5px !important; top: 5px !important; }
        </style>
    </head>
    <body>
        <div>                            <div id="4de67b32-bd02-45ed-9672-58864ae60f19" class="plotly-graph-div" style="height:100%; width:100%;"></div>            <script type="text/javascript">                window.PLOTLYENV=window.PLOTLYENV || {};                                if (document.getElementById("4de67b32-bd02-45ed-9672-58864ae60f19")) {                    Plotly.newPlot(                        "4de67b32-bd02-45ed-9672-58864ae60f19",                        [{"hovertemplate":"Pilar de Sostenibilidad=%{x}\u003cbr\u003eValoraci\u00f3n Ponderada Media (%)=%{y}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","legendgroup":"","marker":{"color":"#00B0F0","pattern":{"shape":""}},"name":"","orientation":"v","showlegend":false,"textposition":"outside","texttemplate":"%{y:.2f}","x":["Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario"],"xaxis":"x","y":{"dtype":"f8","bdata":"VRIcSVC1J0AWLyfPhcchQJNJyhD1cRtAhbdvjzs4FkBbIvrkDHwUQIn5OKfTFghA"},"yaxis":"y","type":"bar","textangle":0}],                        {"template":{"layout":{"colorway":["#00B0F0","#ADD8E6","#595959","#FFD900"],"font":{"color":"#000000","family":"Modern Sans-Serif (e.g., Montserrat, Lato, Arial)","size":12},"paper_bgcolor":"#FFFFFF","plot_bgcolor":"#F0F8FF","title":{"font":{"color":"#000000","family":"Modern Sans-Serif","size":18},"x":0.5}}},"xaxis":{"anchor":"y","domain":[0.0,1.0],"title":{"text":"Pilar de Sostenibilidad"}},"yaxis":{"anchor":"x","domain":[0.0,1.0],"title":{"text":"Valoraci\u00f3n Ponderada Media (%)"}},"legend":{"tracegroupgap":0},"title":{"text":"Desempe\u00f1o Promedio por Pilar de Sostenibilidad"},"barmode":"relative"},                        {"responsive": true}                    )                };            </script>        </div>
    </body>
    </html>
    