
    <html>
    <head>
        <meta charset="UTF-8">
        <script src="https://cdn.plot.ly/plotly-latest.min.js"></script>
        <style>
            body { margin: 0; padding: 0; overflow: hidden; }
            .js-plotly-plot .plotly .modebar { right: 5px !important; top: 5px !important; }
        </style>
    </head>
    <body>
        <div>                            <div id="4ce817cb-28ef-44a8-8320-6a9eed40208a" class="plotly-graph-div" style="height:100%; width:100%;"></div>            <script type="text/javascript">                window.PLOTLYENV=window.PLOTLYENV || {};                                if (document.getElementById("4ce817cb-28ef-44a8-8320-6a9eed40208a")) {                    Plotly.newPlot(                        "4ce817cb-28ef-44a8-8320-6a9eed40208a",                        [{"branchvalues":"total","domain":{"x":[0.0,1.0],"y":[0.0,1.0]},"hovertemplate":"labels=%{label}\u003cbr\u003evaloracionPonderada=%{value}\u003cbr\u003eparent=%{parent}\u003cbr\u003eid=%{id}\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","ids":["Impacto ambiental\u002fAcci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Impacto ambiental\u002fGesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto econ\u00f3mico y gobernanza\u002fImpacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Impacto econ\u00f3mico y gobernanza\u002fTransparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Impacto social \u002fCapital Humano: Bienestar y Desarrollo","Impacto social \u002fDiversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Impacto social \u002fImpacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Informaci\u00f3n general\u002fTransparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Impacto ambiental","Impacto econ\u00f3mico y gobernanza","Impacto social ","Informaci\u00f3n general"],"labels":["Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y Energ\u00eda","Gesti\u00f3n de Recursos Naturales y Circularidad","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Capital Humano: Bienestar y Desarrollo","Diversidad, Equidad e Inclusi\u00f3n (DEI)","Impacto Econ\u00f3mico, Social y Comunitario","Transparencia y Gobierno de la Sostenibilidad","Impacto ambiental","Impacto econ\u00f3mico y gobernanza","Impacto social ","Informaci\u00f3n general"],"name":"","parents":["Impacto ambiental","Impacto ambiental","Impacto econ\u00f3mico y gobernanza","Impacto econ\u00f3mico y gobernanza","Impacto social ","Impacto social ","Impacto social ","Informaci\u00f3n general","","","",""],"values":{"dtype":"f8","bdata":"Fi8nz4XHIUCFt2+POzgWQHKa5mJzbQZAwENZyPjxI0CTScoQ9XEbQFsi+uQMfBRA0BYwdPQSDUAMotxi+3UoQNgK35aj4yxAXOoSoVWNKUCrO+4XvjsvQAyi3GL7dShA"},"type":"sunburst"}],                        {"template":{"layout":{"colorway":["#00B0F0","#ADD8E6","#595959","#FFD900"],"font":{"color":"#000000","family":"Modern Sans-Serif (e.g., Montserrat, Lato, Arial)","size":12},"paper_bgcolor":"#FFFFFF","plot_bgcolor":"#F0F8FF","title":{"font":{"color":"#000000","family":"Modern Sans-Serif","size":18},"x":0.5}}},"legend":{"tracegroupgap":0},"title":{"text":"Desempe\u00f1o Jer\u00e1rquico: Bloques y Pilares"}},                        {"responsive": true}                    )                };            </script>        </div>
    </body>
    </html>
    